[文化輸出]教大家畫腦魔

例如我想畫張類似pepe護士嘅圖
step 1

step 2

最後添加少少細節

大功告成

大家快啲發揮創意啦

P牌推唔郁 有冇人幫我推

#dielight lm#

你咪比膠囉
畫pepe個護士事先會知有咁大回響？
屌次次入撚到嚟比膠上一頁連討論都冇
夜媽媽心情咁撚壓抑 你就入嚟比膠
畫畫下順便開個po啫

屌 sorry 巴打 我有少少發洩情緒係你身上
冇事我繼續畫下畫算

唔緊要 只不過我睇完之後都係唔識畫

大家呢排都係心情差啲㗎啦 我好明白

Step2已經跟唔到

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

原來係咁

基本上畫座山 加啲表情同兩隻手 然後用油漆桶工具禁幾次平滑化 最後上色就得

講多次sorry 我情緒真係有啲亂咗調 唔好意思

巴打，唔喺我唔想學，但步驟１同步驟２會唔會快咗少少？

用曲線工具鳩描就得
厚度較6

如果有繪圖版嘅話 直接用筆刷 勁撚快
畫緊《你我他》mv 1:32嗰度

How to draw an owl

你下載 paint net 先
佢係一個高級版嘅小畫家

開幅新作品 左邊嘅工具列 右下角有一個曲線工具

厚度較做6 慢慢描外形先 滑鼠就得

其實我個膠就係比呢步 same question

Sorry......其實我第一次用滑鼠畫。。但真係曲線工具用幾十次就搞掂 隻手粒波大概同畫廢紙球一樣。。

Sor lo

Yeah 我學識咗

Cls...

我都諗到依樣